又開party，屌

死咗四個人，麥小姐連頭7都未撚柒過，乜鳩都未爭取到，成班就喺大字路口出面開party

各有各做，各有各屌既方式

好似我咁，樓主屌你老母！

你話明衝就唔會有咁多人
要有取捨

今日保留實力
唔係下下要衝

開始有啲分化撚話「又話不散？」，「得咁少人」，「一早衝啦死柒頭！」，「開party」等等嘅post

唔衝就開party？思維嘅跳躍真係

咪分化啦 大家都攰架喇
目標一致 槍口對外啦

成班冷氣軍師冇去現場，唔撚知有班人喺度打鑼打鼓，仲話鳩人分化

好好地隱性咪好囉，係要衝出黎柒

我唔覺得開波前先默哀，之後喺終點前個十字路口開晒檔喺度好開心好似贏撚咗喺度打鼓跳舞係適合囉

全世界得你一個爭取緊?????咪講能左和理優囉, 唔同意可以唔出嘛, 嘈乜春啫各有各做呢四隻字唔識點解?駛唔駛去屌埋絕食既伯伯?

【警告】波台狗煽動打人

屌鳩人死咗人仲咁開心叫分化，咁呢啲叫咩啊屌你老母

次次和理非都有人打鼓架啦

哋點做關你撚事咩

到此為止，大家負評唔駛覆

唔係打鼓起beat啊，而係喺終點附近掛晒banner，話咩「巴打絲打齊唱歌」，之後喺度開開心心咁打鼓跳舞啊

唔合適 唔代表唔係同路人
可以提醒 唔需要清算嘅
屌我知我好和理非不過唔想自己人屌自己人

好高成本 五毛

人地要咁爭取 咁做有咩問題...？
同樣 你要衝我亦都唔會走去阻止你

擺檔打鼓跳舞好似贏咗咁係唔撚係各有各做屌你老母，咁五年前屌乜撚嘢人喺彌敦道踢波啊

笑撚死，有人死咗仲唱歌跳舞慶祝叫各有各做

我冇清算喎，但成班鍵盤軍師喺度吠咋嘛

個人初時都覺得唔好嘅
但又諗
如果場運動一定要由頭到尾都好沉重
可能會引發更多人自殘/ 輕生
放鬆返少少
堅持信念但無需要將自己逼到太繃緊
777一定係想拖長嚟打
希望大家可以喺抗爭中搵到節奏
唔係一味屌唔同節奏嘅人
係慢慢譜出協奏曲

記得過幾日去梁烈士靈堂附近嘻嘻哈哈唱歌跳舞各有各做啊

樓主屌得啱
就算想氣氛輕鬆都唔係要搞到嘉年華會咁